20/21 Lingu non-jupas 討論區

見好似冇人開，所以開左
大家有咩想問，都可以留言係度等人幫你解答
希望大家都成功收到Lingu offer啦

千祈唔好讀 除非你有信心考到ielts 6.5
好多senior 入到黎 因著ielts 搞到勁panic

學校又無替代政策 要一刀切 只有考第一次免費 加上英文支援唔多

我知大部分asso升上黎到要簡edu/lu 都係簡無可簡
但英文唔好/無信心考ielts就真係咪撚簡 真心

多唔多人考唔到6.5 畢唔到業 如果考好多次都考唔到咁點

Soc sci係咪仲未派offer 好似冇咩消息聽到

Senior entry 以我所知就有好多人未考 亦有好多人表示無乜信心（around 20幾人 我問過）
考唔到拎唔到畢業證書 直至考到為至 無得傾

英文差嘅人只好提你 LU悔終生 Edu更稱心

免費

一定要考ielts 先grad到？

逐項都要6.5？

graduation requirement = ietls 6.5

Overall

我本身已經考咗7.5 如果入到嚟洗唔洗再考

要 因為ielts得2年 正常黎講2年後你個張野都過咗期

Thank you!!!

你是lan9?

LAN9 FANS, FIRM

山下𡃁久

唔洗

等緊cultural studies interview消息佢要我考ielts都冇問題

想請問Lingu philo 開始派interview or offer未？
想入

味聽聞有人有philo，淨係知social science派左

Thx ，有d緊張

推一推，呢到點解咁靜

正常...個個都當lingu係水泡，趁而家仲有時間梗係搏其他大學先

等到7-8月個個爭食n手飯嗰陣呢度就會熱鬧翻㗎喇

青你dse幾分 我依家讀緊year1 jupas入，睇下可唔可以答到你

Non-jupas入year3使唔使必宿